集思廣益]蛇齋餅粽依招點破?

集思廣益

去參加，去拎?

所有人一齊去拎

照拎
唔投

一齊拎

去拎去參加再去現場講真話

金銀衣紙

老老實實，點拎㗎？
係咪參加一日遊果啲團派㗎？
我有聽過佢地會喺公屋上門派嘅，無fact check過

我都想知

佢地好似要登記你d 資料先畀你拎 ?
利申 冇拎過

叫齊成班後生衝到去拎，拎到佢無存貨派俾呀公呀婆

屋村巴絲拎撚哂佢囉

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

問題係啲阿婆知道
建制選到的話
佢地就定時定候有米有野攞

拎完唔一定要投
教老人家謀福利>拎完唔投>告急>派更多蛇粽

我覺得有需要動員當區連登仔消耗敵軍糧草
但改變唔到啲阿伯阿婆

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

［緊急］［反送中］究竟各位而家想點？

照拎，到時放曬響警局出面報警合理懷疑有人選擇舞弊

但咁多年都冇事
加上比人告得黎都可能不在世嘅心態
意義似乎不大

我見我媽有時話排隊就有得拎，唔知使唔使登記資料，但見佢可以排幾轉拎幾次

有唔同類
有一日團 乜乜宴 要登記
有派米 個類 唔洗登記

係會派啲老人村既公屋多

去到果時口up up咁自言自語講 宜家啲政黨靠派米來收買人心 咩都幫唔到手 邊個邊個就唔同啦 做實事為民生

千奇唔好大聲講 同已經攞咗野食啲婆婆講 咁先消耗到佢哋啲資金

你大睇小d阿公阿婆既決心同固執程度
蛇齋傻米油鹽當前憑你up幾句野會轉軑？
你唔記得廢老呢兩個字點黎架？